「有關今後所有行動」我想大家搞清楚咩叫核爆都唔割

唔係淨係針對蛋榚事件，係所有on9野都應該割。

我講既on9野要割係指果件事出發點係咪為場運動，大家仲記唔記得雨革有人打牌？
屌你老母打牌，切蛋榚關場運動撚事咩？所有非光復香港有關既動作都一定要割

唔好用班狗做例子，醫院打人比cctv影到，人地一樣割，我唔理佢地割既出發點係乜野，總之我地呢邊，唔係為場運動既任何舉動都要割

10.13 10.14 不見不散

割還割 最撚緊要唔好篤灰 香港集中營真係歡迎你

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

人地個邊做近佢地真心覺得係正確的事
咁都有人將蛋糕拉埋黎比我真係無野講